{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 필 운영 정책"
    },
    "text": "チェックアウトは12:00まで可能で、それを超える場合は追加料金が発生する場合があります。 チェックイン時間は23:00に指定されており、予約のお知らせにより客室料金は基準人数を超える場合があります。 また、退室時間を守らない場合、自動的に追加料金がかかりますのでご注意ください。 当宿は男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することができます。 身分証明書を持参しない場合、入室をお断りする場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 特別な理由がない限り、客室番号とデザインは運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 また、夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 最後に、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 チェックインとチェックアウトの詳細なご案内は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックアウトは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00に指定されています。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせにより、客室料金は基準人数を超える場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせにより客室料金は基準人数を超える場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らない場合、自動的に追加料金がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "はい、当宿は男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室をお断りする場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "特別な理由がない限り、客室番号とデザインは運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生しないようにするための注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どのような対処がされますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの詳細なご案内はありますか？",
            "answer": "チェックインは23:00に指定されており、チェックアウトは12:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 494
    }
}